[民間記者會]同學們,如果有時間,可以學習下快必既演說技巧

先唔好講立場同個人喜好
快必既演說的確係香港黎講算幾出色
眼神,動作,道具,語速,各方面都合格以上,洽到好處
令人好容易掌握到重點去寫稿
個人覺得民間記者會內容係夠
但我自己同身邊既人都覺得係缺乏左演說既魅力
人地聽個時易悶同失去左方向
記者亦都好難重點寫稿
ANYWAY,你地已經做得好好,要愈做愈好

好可惜呢個係慢必黎

純粹以代議士黎講基佬陳算OK，帶表情等黎有道理，論述清晰易明，有少許立場但不失理性，可惜得把口。

係香港，無辦法
立會議員無地位
區議員都比人拉禁落地下
港英時代議員面前散仔係sa完冧之後唔出得聲

笑左

另外禁錯左負評lol

舊時見到議員直頭要敬禮啦, 依家? 對政務司司長都可以照出信屌, 仲要有準一哥攬, 正宗無皇法

樓主係直必